想問呢個女主播叫咩名

盤菜瑩子？

袁沅玉，以前Cable記者，8月開始係83台做主播，包包面幾可愛